有鳩嘅入嚟！！！

錫我一啖😘😘

我有兩碌 可唔可以錫你兩啖